﻿# quizz_avec_provider_et_cubit

Le but de ces projets est de se familiariser avec la gestion des state en utilisant les Provider et les Bloc.

## Getting started

Pré-requis (BLoC - from Zero to Hero): https://www.youtube.com/playlist?list=PLptHs0ZDJKt_T-oNj_6Q98v-tBnVf-S_o


